屋企上網就完約, 請出招

用緊100mb連屋企電話, 138, 續約158
請出招

青衣

大圍都係

但收我258 / 500mb
屌佢....打黎叫轉續約都無減價既

想用500mb, 100mb唔夠用

樓主介唔介意留個tg係到方便傾傾